★ 大摩憂行業競爭大 續唱淡吉利僅睇8元

目標價：8元 (較前收市價15.64元有48.9%潛在跌幅)

吉利公布中期業績後，摩根士丹利發表報告，擔心行業競爭大，吉利或需減價應戰，故將睇淡前景。

報告指出，吉利上半年平均售價按年下跌6%至7.1萬元人民幣，毛利率下滑0.7個點子至17.1%。雖然管理層估計今年內地汽車銷售跌一成，同時也降今年銷售目標至132萬輛，但由於下半年會推出新車，相信該銷售目標可以完成。

大摩認為，吉利估值仍高，因之前公布回歸科創板後推高股價，隨著內地行業競爭大，吉利大有機會再減售價，重申「減持」評級，目標價僅睇8元。

drop to $0 soon

2020年8月， 上一頁，完。

lm

吉利=gme 2.0

唱高日清就跌

唔係一早知行業競爭大嘅咩？

大摩條友襯無北水 要收貨